想知聽日各戰線如何

想入港島但身邊好多人都入黃大仙
各位巴絲去邊到大戰？

自己落樓下
見忠資，賣港奸鋪就錫春袋

梗係揀自己最擅長既地形啦
打機都要揀啱難度黎玩

出咁多次最熟算係老銅

各有各去啦